689係唔係患咗精神病

睇完想笑 好似見到個青山病人講野

佢真係好小器，對號入座完，仲要係篇文加PS，講到梁智英好似誣蔑佢

唔好理個廢老啦 癲撚咗咁